(求救)有冇人係九龍灣執到淺啡既銀包

簿酬
內有身份證，回鄉證，銀行卡，少量錢
麻煩搵到請tg